[詳細分析] 點解香港 & 日本人, 比其他地方既人鍾意養貓 ?

奴性重

壓力大